[急問]兩老話三點要去撐警大會...

之前都時不時有小口角，亦有試過長文whatsapp討論，但佢冇回應我。
因為兩老身體唔好，後尾都冇打算再同佢地討論，驚影響到佢地身體，當冇事就算。
點知今朝起身諗住做下考順仔話出去食早餐，阿媽劈頭第一句就係下晝三點去撐警大會....
心情即刻一落千丈，琴晚仲要冇左一位手足...心情好矛盾，又唔想同佢地爭執，又覺得好內疚，連身邊人都改變唔到...
大家唔洗擔心我，但係想知有冇巴絲情況同我一樣，可唔可以分享下點先可以安樂D
唉.................
利申：差唔多日日野餐

話今日天氣好 帶佢地去離島玩

唔好俾佢去到

同佢講喺九點先開始

無家用

問佢收咗人幾多錢？有冇包3餐？係米俾人煽動？

冇野可以做到
政治理念根本就係同宗教一樣
基本上係唔會講得通

米你老母

唔work一定會起爭執
依家淨係想個心好過d
想知大家有冇差唔多情況

話有人送左2位晏晝去馬交船票唔想浪費

搵返李私煙俾人追數D新聞俾佢睇,話俾佢知D撐警大會係專用黎呃D老人家錢嘅.

最慘係佢地真心撐
我阿媽係唔貪小便宜個d人
每個月做散工得幾千蚊都堅持要自己賺錢腳踏實地個種

我地夠真心撐，米又係俾人咁話，老就唔可以俾人煽動嫁咩？

做散工有二千蚊補貼都唔要，要真心去撐警？
就係呢d獅子山下精神既廢老搞到香港咁

巴/絲係咪有經驗
朋友可以疏遠
但兩老點相處好 係咪避而不談

問佢地有冇收錢
人地個個1800蚊行

講改左7月1號維園草地

同佢地講，佢地依家係去撐打自己仔女嘅人，係影響自己前途嘅人，如果咁都去，以後去叫何君堯養佢地照顧佢地啦，你唔養啦

由佢地啦. 佢地都有政治自由, 集會自由 同埋言論自由架.

買兩支水, 俾兩條濕毛巾, 縮骨遮同埋太陽眼鏡佢地, 今日咁熱都要出去, 佢地兩老都好辛苦架. 唔同政見都唔代表你唔愛佢地 / 佢地唔愛你

同佢地講人地收1000
你唔收錢唔係去呀?

係囉，順便求證下有冇＄收。

放假
同兩老出去玩下 唔好比佢地去

會呀.我依家先發覺朋輩既威力，好明顯佢班朋友既威力高過我好多...
對唔住...真係好兩難...今次我選擇唔去改變佢地...有冇人明白

聽聞今日三点民賤聯請市民飲下午茶喎

好簡單，唔比家用睇下佢地點

無錯。去之前同佢哋飲茶，聽下佢哋點解要去。盡量唔好駁嘴。

你可以扮病

sorry
唔覺意㩒錯負評

佢地究竟有幾憎我地

明白呀, 我屋企都係咁. 掉返轉佢地都係咁諗你班年青人.
學識接受佢地有唔同政見既權利, 咁你就會過得開心D

就係避而不談

俾之前出post個電話佢打

話有人車佢同俾錢佢

之後聽日就同佢去cwb 果邊飲下午茶

俾佢知咩係主流， 咩叫多人

阻阻你

早就反咗面,驚咩

各人有自己表達意見既自由，點解要阻止？ 你地唔係崇尚民主自由架咩？

上策 全家飲茶 去有冷氣嘅地方玩
中策 如果重講到道理嘅 就說服佢地唔去
包括 畀非tvb新聞佢睇
下策 一齊去 然後宣傳支持成立獨立調查警察委員會 還警察一個清白

掉撚哂啲野
換鎖
夠膽去就唔好返來

巴
612番到去聽到佢地睇CCTVB係度口upup
真係忍唔住講左句收聲

之後好驚會激病、激死佢地
所以盡量避免討論，但係今日咁又冇得避...
對唔住咁多位巴絲，我唔會阻止佢地，係我冇用

是非黑白都分唔到

叫佢哋執好少少個樣，會準備上鏡

問佢收幾多錢,然後畀double佢, 請佢食餐好

呢張正播，第一次見

唔夠狠心嘅，自己跟埋去，俾班暴佬打，等佢地睇清楚真面目

兩老出咁遠 樓主緊係要陪佢地搭車啦
帶佢地坐車同行路 路線由你決定
順便遊下車河 香港一日遊
夜晚應該去到目的地

再唔係你扮病

道不同不相為謀

sorry，恕不苟同，
佢地支持一個反民主自由嘅政府，
又指責人地爭取合理嘅野，
佢地自己都唔配有自由。

我明樓主唔想屋企人之間有激烈反抗，
但唔啱傾嘅話就真係建議完全唔好講任何野，
否則極易嘈交

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

你唔係冇用, 你有盡過力.

坦白講, 有邊個冇經歷過? 大家既情況都係差唔多, 由講道理, 變鬥 send video / 圖, 再變嘈交, 然後變避咗唔講. 有幾多個可以成功遊說對方?

BTW 最慘係, 有人係真心鍾意威權管治....

On9到咁，無得救，做咩都哂氣

由佢
7.1見

唔緊要, 因為真係有人真心唔鍾意民主自由, 有人真心鍾意威權政府.

喺佢地心目中, 民主自由係毒葯. 不過唔好誤會我同意佢地. 我支持民主自由, 不過佢地真係有權去支持威權.

天氣咁熱，隨時死幾個

根本阻止唔到，老一輩思想停留幾十年前差佬大晒年代，所以覺得你攪攪陣差佬打死你都得
勸伯母就慳返，應該扮局外人笑住講：你就好啦，行行企企幾個鐘就賺2千5

地盤傳緊1800蚊位
同佢講出去果d有蛇頭認左先計數
無蛇頭既收唔到錢
邊有人貼錢G持架

根本阻止唔到，老一輩思想停留幾十年前差佬大晒年代，所以覺得你攪攪陣差佬打死你都得
勸伯母就慳返，應該扮局外人笑住講：你就好啦，行行企企幾個鐘就賺2千5，等佢暗不爽
要相信師奶講事非殺傷力

其實無問題。社會上要有垃圾墊底
所以要有一大班無知既支那狗同廢老

冇關係架，話唔到佢地去到，d搞手真係以為佢地為錢而黎，或者覺得都黎左塞舊錢比佢地。總之個集會係到者有錢呢件事佢地知就得啦。

同佢講地鐵又壞車

有言論自由先係可貴, 唔需要對立

俾佢出去見識下班撐警既人既質素
冇需要阻住佢

佢地撐得極權惡狗 我就直頭唔會結婚生仔

佢哋有自由去選擇 甚至有人一邊反修例一邊撐警
人地既合法行為我地無可能阻止 諗深啲係無需要阻止或威脅
正如佢地都無資格阻止你去反修案行動
每個人應為自己行為負責 夠擔做夠擔受
被老屈犯法果班先真正需要幫助脫害

我地專心做好反修例既升級行動就足夠 其他咩家人咩立場
同檯食飯 各自修行

如果聰明玩野 合法行為都可以玩死高官 警察做散仔只係受氣果班 班佢老味高官先係要針對既目標

呢招屈機

跟埋去，自己印定張A4 Size Banner到時舉支持成立獨立調查委員會。

美其名話保護兩老，實際就扮藍絲到時呃佢地叫口號

得罪講句：無錢都去真係弱智嚟
個個係隔離收錢佢唔收

同佢地講 出左黎個門口 唔洗旨意再返黎 亦唔會再有家用

你唔係無用,你係愛佢地。唔想增加家庭斗紛。其實,有時諗我地宜家做ge野,要改變上一代好難。係為下一代為自已做。咁樣諗啦。老人家都過左佢地大半個人生。真係好難扭。我都好羨慕老人家加後生組合出黎野餐。自已都唔敢開口邀請..........你敢講已經好勇敢

叫佢地早d到，建制請飲下午茶，遲左實俾大陸人搶晒
仲要提今次班大陸人先係vip，人地收左錢行前面，你冇收錢係隊尾跟住行就夠

考慮下屌7佢地，播下612片比佢地睇，同佢地講如果612比人咬個個係你，問下佢地會唔會支持班狗（忠言逆耳，但有時唔講唔得）

巴打一齊去啦 舉呢兩個牌

幫佢裝蘋果同now
同unfollow d 藍絲page喇
先要改變佢思想 唔係講咩都嘥氣

對唔住都要講句。你無教好你老豆老母，你要盡返責任教好佢地。
生你出來唔代表思維清晰過你，成熟過你

你都去，撐平反，成立獨立調查委員會

有無兄弟一齊去撐狗集會搞局

話原本你諗住飲完茶之後一齊去旅行社睇下有咩自由行可以一齊去

俾佢地睇下尋日個女仔的遺言吧

你肯定佢當你係仔？呢d係真。父母？

由佢 佢地見到其他人收錢就會收皮

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

同佢地講下蒙牛，三鹿，幼稚園嗰幾單都係發現嗰個冇好下場

去咪唔俾家用囉

收埋佢哋八達通，銀行卡，現金。

喺佢面前喊撚到豬頭咁叫佢唔好去

喊撚到豬頭咁嗰個就係我

same case
理念唔同嘗試過比資訊佢同講解 通通block 左唔接收
冷戰左好耐大家唔講野
呢幾日先和好番但大家都有共識唔提相關既野（之前佢係唔比我出去，所以我先同佢嘈）
其實好難改變佢地 幾十歲人既價值觀
但最緊要係佢地都唔好鬧我地 唔好阻我地行動

有得佢，順便問吓係咪有錢收。

話擺和頭酒 請佢地係嗰段時間食飯

叫佢最多拎完錢就好走

好彩我老母明白事理
身邊好多人屋企都唔同立場
我睇到佢哋同樓主一樣有嬲有失望有無助
我朋友用嘅方法係唔畀佢哋睇TVB
慢慢有改善

拎走佢地條鎖匙先
之後再慢慢諗點說服佢地

唔好咁內疚
一件事本身有正反兩邊人撐本身就好正常
最緊要佢地知自己點解要撐
而唔係貪人地吃吃喝喝所以去 樓主你都話佢地唔係咁
咁避而不談算啦

一齊去，然後大嗌:”幫警察討回公道，支持成立獨立委員會調查”

叫兩老去到記得問人拎錢

叫佢地去雲泉仙館食齋
有朋友買左齋券６月到期

我老豆老母本身都話去
但比我而家帶緊去澳門
9up 話4季buffet 6折

得閒幫下佢地整電話 換下D APP

你叫佢問下其他人之後係咪有飯盒拎/幾時找數

到時俾人圍

想問下樓主，兩老有冇阻止你唔俾你去之前幾次遊行？

冇呀 全家都正常
你快d諗法唔比作地去

都要講下點解兩老撐黑警

平時畀多啲其他新聞佢睇啦

#270292

以後一蚊都唔好俾佢地 冇人性嘅父母不恥為伍

點呀，係咪又五毛呀，新會然就係五毛？

今朝搭地鐵都有2個廢老著藍衫出黎撐警

垃圾東方報頭條登左

同佢講
聽講撐警集會有錢收的
記得問人拿左錢先好行唔好俾人呃呀
上鏡講話有收錢行的仲會加錢添

呢的廢老最驚就係無仔送終，驚條撚咩

拎埋撐警banner 同佢地一齊去

撐警集會實有大量休班警參加，加埋啲大陸佬，新界佬，尤其呢啲政治環境下，打黃絲係冇事，你單拖咁舉，你唔比人打到爆江先算

唔比家用

巴打等自己有能力就搬出去唔好再理佢地啦
我都諗住咁..已經叫定佢地以後靠自己

on9仔真係留言有樣睇

去咪去 晒到中暑 唔好旨意我去醫院探病

最好喇 打下又唔會小忽肉 仲比人知道撐警幾咁唔理智同暴力

無日日野餐就收皮啦

好心你就自己搬出黎住 斷絕關係 比啲誠意出黎好唔撚好？

咁撚行 你返鄉下啦

唔需要你依啲垃圾

然後係咪推落船 攞埋筆遺產？

有叫我唔好去 但冇強硬阻止
我都冇諗住阻佢地
但係會覺得好失落

笑佢on9冇錢都去

籃絲最興屈人收錢去示威

兩老身體唔好但又要去撐警 問下係咪真係收左錢

巴打 我老豆都係咁

咁始終香港有言論自由
兩老都冇強硬阻止你既
我覺得你都可以試下放手俾佢地去做佢地想做既野？
失落一定有，但既然佢地同你既價值觀唔同既就點勸都冇用
最緊要係你自己堅定不移既立場同信心

同佢地吃喝玩樂蛇齋餅糭返佢地轉頭

老奠比卡超會唔會去
自己友都唔去撐
啲老嘅去黎做咩
Btw等睇80慢人

扮晒野講話好早之前話約左今日去離島玩
話佢竟然唔記得
之後拉佢地去離島玩

同佢講如果你被d犬隻咬，射頭，圍毆，佢會點？

自己搬出嚟住啦，睇咗612啲片重可以撐警嘅，根本就係泯滅咗人性嘅潛在殺人犯嚟，睇住佢哋溶撚咗你

同你老豆講包叫雞 睇你呀媽點反應 再比多一舊老豆叫佢買套
反正籃絲咁鍾意屈

唔好出席佢地喪禮

咁撚熱都去仲要死老野
訂定大酒店啦

自由意志, 友佢去

由佢去
佢唔阻你
你唔阻佢

去無錢就唔好去，人地2000

請佢地飲茶

可以大條道理唔俾家用

我爸都係 我起初都覺得好失落
但或者咁諗啦 其實都改變唔到佢地思想了
亦阻止唔到佢地 佢地始終都係我地屋企人 只係政見不同 一講就嗌交就唔好講 免得傷感情
而家同屋企人都有種默契唔講呢d野

同佢講，之後唔比家用。

唔使做一言堂 你地討論完 佢仍然係堅持嘅佢嘅想法嘅 咁都冇辦法 咁先係自由
正如 佢地冇權唔畀你反送中
你可以說服佢 但唔可以阻止佢

太skr了

冇逐個回覆大家唔好意思
大家既意見我收到
岩岩出去運動抖左個氣舒服番
我決定由得佢地
日後先諗辦法慢慢令佢地接受多d唔同資訊
見到仲有咁多手足、同路人好受鼓舞
我想講
未來係屬於我地同下一代
大家唔好放棄
今晚同聽日見！

小心佢班朋友係昆佢出去，自己袋錢

無錯呀
自由最好就係呢樣
樓主父母係要撐警都無辦法

樓主可以講句
正正因為香港有自由
你父母先可以發聲撐警
你亦都可以發聲插警
無咗自由 仲有權利表達?

真係🤣正常人點會有啲咁嘅既垃圾廢柴父母
正常父母有時間都搏殺塭錢連放假喺屋企都home office
點會得閒去搞依啲忽屎野？

別人亦有自已信念及自由，只可以跟他們說通理。

其實你不如delete 左tvb佢，裝返有線俾佢地等佢地接收返正確啲既資訊啦

問題係你問佢有冇俾人煽動/包三餐，你expect佢會俾咩答案？

你都唔好放棄
驚關係唔好就試下軟攻啦
仲有時間

I know that feel
我平伏左
大家要堅持到底
未來係下一代傢

多謝巴打
我平伏左
大家要堅持到底
未來係下一代傢

盡量唔講啦一講就入房/spin走話題
我全家都藍到pk
唯一唔藍果個舅父五年前已經屌到冇曬力，而家儲緊錢移民

扣家用

真心撐咪比佢去

唔畀家用。

聽講今日三點有集會
但係點解港鐵好似仲係咁暢順嘅
我係咪記錯日期

巴打打跛佢隻腳係基本啦

去嘅話扣家用

SORRY借個位：

【廣傳有圖】認住依班賣港青年 好怕佢哋扮素人中立派空降區選 ！

如果兩老都知道自己做緊咩 支持緊咩既 其實我覺得你冇理由阻佢地去 始終佢地都有權利去表達自己意見 但係如果連自己支持咩都唔知的話 就果斷唔好再俾家用啦

你又diu吓佢地收錢遊行

佢哋知唔知你咩立場？

問佢有幾錢收

米你老母臭閪

想去
淨係搵傳媒做訪問

然後話支持警察所以必須成立獨立調查委員會

同你一樣
阿媽話要去
佢係好自豪嗰種
但其實次次佢都唔知頭唔知路
剩係覺得去完好威威

同佢哋住，日日就喺度話呢啲撚樣唔死都冇用，唉

寄人籬下，無計。搬出嚟住啦

偷佢地八仔

冇所謂啦，雖然on9咁啲，但係都係佢地自由黎
即管睇下今日有幾多人去

佢地都係成年人，要為自己嘅選擇負責任。

唔好俾自己咁大壓力，

樓主老母

愛護香港力量約20人警總外集會支持警方執法

「愛護香港力量」大約20人在警總外舉行撐警活動，秘書長李家家表示，有市民擲磚頭和用鐵支襲警，毀壞公物和包圍政府設施，因此支持警方執法。被問到應否就612金鐘衝突成立獨立調查委員會，她說，監警會的機制行之有效，若成立獨立調查委員會同時調查，到時出現兩個調查結果不知哪個作準。她表示，監警會過往亦有個案懲罰警員，認為是有效力。

夜晚仲會去酒樓食飯
btw 有同事話收到風3000喎！

由佢哋去。記住叫佢哋影埋相，你仲要哂埋出來鑲起佢
放響電視機上面
以後新聞報差佬啲仆街嘢(反正大撚把)你咪話
“撐警果啲都戇尻”

諗辦法令佢地電話無電，無電就聯絡唔到牽頭人，睇下減唔減小到佢地出去既動力

唔比家用餓撚死佢囉

利申 老母一句都唔敢提

帶佢去飲茶啦屌
同佢講我咁乖陪你飲茶，你唔係唔去呀嘛

人地有錢收
你地冇
所以唔好去唔抵去！

我個fd話去有二千蚊喎
記住唔好俾人食夾棍呀

其實撐警點解就係獅子山下精神

好人好者怕咩獨立調查吖
肯定收咗人錢啦
$2000 蚊丫嘛
攪藍色革命

2000蚊點完名走人
我有興趣喎

我明 老母都係咁
開撚埋片俾佢睇都可以扮睇唔到
好撚嬲

各人有各人政見
咪撚阻人啦
你老豆老母阻你咪又係照出去反送中

智力問題

咪去囉 點解唔俾人支持自己支持嘅野？

防微杜漸
搵日去佢地FB，BLOCK曬D不良資訊先

呃佢哋話3點搬咗去長洲遊行

我知講出嚟會俾人屌
但呢種通常意志好堅定 某程度上佢地同我地不相伯仲

唔好呃我 明明下策先係上策

幫佢地戒毒，每逢你係屋企就用電話連接電視播唔同既新聞佢地睇，蘋果又好乜都好慢慢幫佢地淨化

扮唔舒服

帶佢地去離島玩啦 話今日好天 做下孝順仔女

左膠啲講句
民主社會就係每個人都有自己嘅立場
你有你返黑警佢有佢撐警察
佢唔可以阻止你亦都唔可以阻止佢
某程度上都體現左香港嘅言論自由在仲有一絲

我同老豆都係避而不談
就算講都係儘量客觀咁講
大家都知道一認真講就會打架

分贓唔勻
傅振中：不想與李偲嫣站在一起

點解你老母賺得幾千
就係因為佢個腦唔識轉 唔識睇事實真相
成世都只可以賺幾千既垃圾
建議你咋咋林搬走 由佢兩個奶飽佢

Cut家用

記得send撐警遊行價目表俾佢地
問佢地係咪收晒錢

應該用咩字？

?

你唔係屌佢用米字咩？

cut家用啦

唔好比家用 唔好當佢係你親人

咁講真 佢老豆老母都無唔比樓豬去野餐

唔好比家用

巴打，我同你情況一樣！之前個心好唔舒服，我們一家人一向開心、融洽。但自從612事件之後，已經嘈咗好多次。

家中四大長老長期偏紅，嘈咗幾獲後，我決定當自己聾鳩咗，反而我個囡忍唔住，長期播返警狗打人嘅片，比返事實佢地知，結果當然係冇用，紅色嘅思想遮撚咗佢地嘅理性！

我同我囡唯一舒服d嘅做法係追住佢地唱聖詩，潔淨佢地柒紅嘅心靈！

究竟佢地個代點解會比人洗撚曬腦？！

我爸媽啱先都出咗去 話就話去第二度
但兩個都著晒白衫
硬係營住佢地係去

去囉 冇咩人就唔敢join架啦

去撐警察打自己個女??

同你老豆老母講祝佢哋生cancer.真心希望你同佢哋脱離關係

你兩老又唔係收錢，佢地唔聽你講咪由佢地去囉，唔想唔開心就搬出嚟住見少啲算數